馬浚偉: 希望心悠找個男友，廣東話會學得更快

藝人馬浚偉晚上出席無綫在銅鑼灣為劇集《宮心計2深宮計》舉行的飯局，與劉心悠握手合照時搞笑地令到她面紅耳熱，馬浚偉笑說：「劇裏面佢做咗公主，咁我就扮領導人捉住佢隻手不停咁握手，唔知點解佢面紅，反而搭膊頭影相又冇面紅喎，哈哈。」

講到劉心悠希望上堂學廣東話，馬浚偉則自薦：「我嘅廣東話都好標準。其實佢已經講得好好，劇入面嘅對白就算香港長大嘅藝人都未必講到，何況佢喺台灣長大，當然雞蛋裏挑骨頭就一定可以更好。」他笑謂希望心悠找個男友，廣東話會學得更快 ：「我都要識番個講普通話嘅，順其自然。」

收視突破逾17億
雖然馬浚偉今日不用綵排舞台劇，但找緊時間進修咖啡課程，他說：「胡定欣冇嚟因為自己私底吓去練水袖舞，好欣賞佢嗰份堅持，完咗舞台劇會畀封大利是獎勵佢。」

而出席飯局的還有謝雪心、羅霖、康華和袁潔儀等，並由監製梅小青公布劇集至今在內地網上國粵雙語播放量突破逾17億。

搵個契哥 學得重快

大把契爺啦

劉心悠原罪係咪食煙

馬撚又係時候收契妹啦

劉心悠本身有個肥仔台仔男朋友，喺離島見到佢地手拖手行山

收皮啦馬撚

咁多年都學唔好

點解一直冇新聞？

又賣廣告

又想自製緋聞

又flirt, 幾時flirt埋獸拿？

鵝要健康 鵝要消脂

我都見過佢地喺屋苑出入

我去朋友屋企時見到，朋友住豪宅

收皮啦馬佬

叫馬佬咁俾面？

咁應該叫咩名？

馬撚

太監馬